打狗棒

剛買了技碳纖維行山杖，真的好堅，乜狗都可以打退。

又買了24骨雙層雨傘，擋風雨一流

以上只是保護自己用！

有埋 降龍十八掌？

對，帶手套打